[發過夢入] iPhone 關閉定位紀錄功能

推

但係上網供應商都會有紀錄

推推推